90後 fg 同 00後 intern 請留步，公司 policy 冬至為工作日

請返 office 補水 OT，我地唔會跟中資 practice 冬至準時走人，作為外資 HR 我有責任同你地班年輕人講: 返埋位做嘢否則曠工論

感恩節都無放假

返工最環保，咁唔滿意就返大陸做嘢，咪影響公司員工士氣。老細/manager 早走緊係合理，人地要同屋企人做節，我地公司政策鼓勵 work life balance

我地係外資但非美/加，當然冇假放

每日黎 office 返工就好比感恩節

真
而家啲90後同00後真係同我地80後冇撚得比